今日幫老母開咗fb

老母廿幾三十年前申請單程證嚟香港
本身係中立嚟 但唔多like大陸
612嗰日睇到啲狗開槍
就幫手買物資俾我收工拎過去
仲攞埋波鞋、長遮同背囊俾我（我愛老母！）
之後一直都係淺黃

今日佢叫我幫佢開fb嗰陣
順手幫佢like埋立場、蘋果、612等等嘅page
佢而家開始攞啲post嚟同我哋幾兄弟姊妹討論啦
全家變深黃指日可待

記得有啲要block啦

一陣間返去幫佢block先